小弟學過幾年茅山，捉過大仙老鬼，你問我答

校園台張天師

用咩捉

打鬼用朱古力，捉鬼用保鮮紙

點睇american god入面個原理?
鬼同神係有人相信先會存在/好勁,無人信果d鬼同神就會唔存在/廢到好似呀木咁

我寧願信 多過自有永有

教我

勁同廢係相對，存在唔存在係絕對，至於感唔感受到同睇唔睇到佢地存在就係機會

第一句：老鬼老鬼 wee wee wa wa 冚家縮沙，急急如律令

老鬼唔同普通鬼，佢地用人嘅形式存在，同行為如同鬼魅般不可思議。捉老鬼要等鬼門關大開先有機會

捉過邊個大仙，你遇過最強嘅鬼有幾勁？最後點捉到佢？

無啦啦做咩要捉人地

唔講得捉過邊個，因為大仙係唔會超渡到，一直係仙界輪迴，直到佢覺悟自己只係一個人，而唔係咩大仙，先可以重獲新生。

見過最勁嘅老鬼可以反枱，同埋大聲喝斥後生仔。

我冇捉到佢，但係呢隻老鬼姓鄭，聽講佢係仙界位高權重，邊係我呢啲道士仔捉到？

咁你要問下佢地做咩無啦啦捉人黎出氣

未驚過

利申：超仙

邊隻老鬼最黑人憎

HKU Hell嘅明日之星
打破仙制

地獄嘅明日之星，搵個識破地獄嘅落去做啦，擔當唔起

你

第幾層地獄？
利申超仙